{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047670",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68578&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉포레스트펜션"
    },
    "text": "江原道の山と渓谷、海をすべて楽しめる江陵新築ペンションには、ヨンジン海辺、連谷海水浴場、注文津港が近い距離に位置しています。 しかし、最大人数を超えたり、予約人数と訪問した場合、人数が異なる場合は払い戻しなしで強制退室されます。 また、客室への出入りは、その部屋の予約人数のみ可能であり、人数追加の際には一人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 ペットの同伴入室はお断りしております。入室時に払い戻しなしで退室されます。 客室内では禁煙が原則であり、喫煙時にはすぐに退室する必要があり、利用料金は払い戻しできません。 臭い料理、客室内火災の危険があるガスコンロ、キャンドル、爆竹の使用は絶対禁止です。 入室は5:00から可能で、退室は22:00までです。 無料Wi-Fiと全室禁煙政策があり、駐車は可能ですが、送迎は不可能です。 夏季にはミニプールが運営され、利用時間は入室から8:00までです。 泳ぐときは水着とラッシュガードを着用していただく必要があり、保護者の同伴は必須です。 駐車場は無料で、ヒモセットやオーロラ粉などを追加で購入できます。 バーベキュー施設は刺身30,000ウォンの炭とグリルを利用し、利用時間は8:00から23:00までです。 様々な客室から選択可能で、最大人数を超える場合は入室できず、保護者が同伴しない未成年者は利用できません。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 ここに提示された情報はペンションの状況によって変更されることがありますので、ご注意ください。 オンシーズン中に一部の客室で料金が変動する場合があり、プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "江陵に位置しています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は退室されますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は強制退室されます。"
        },
        {
            "question": "客室への出入りは誰ができますか？",
            "answer": "その部屋の予約人数のみが客室への出入りが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はお断りしています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙となっており、喫煙時にはすぐに退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用禁止されているものはありますか？",
            "answer": "禁止されているものとして、臭い料理、ガスコンロ、キャンドル、爆竹があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "夏季にプールが利用できますか？",
            "answer": "はい、夏季にはプールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は8時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようにお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 542,
        "QA": 390
    }
}